我預言1月20號邊伯賢會出新MV 唔係嘅話我永久退出連登

以此post為證

支持bin b

行動po tui

我都係來支持樓主

鬼知咩

呢個post已經作廢大家唔好推

推

懷疑佢了5到鼻屎..

拉

唔想你退出連登 我會挽留樓主

想走咪出聲囉

牙邊唔敢覆牙

佢愧對於我..

=弱智傻仔

下

我愛你

牙邊罵你點算..

唔準你咁話我best fd..

咁我走了..

你=我隻狗

唔係好覺

佢=手下敗將